有冇心理學生分析下點解d細路可以喊到被虐待咁

唔係話唔體諒，喊一陣收聲或愈來愈細聲或者被人打罵就話啫，但佢咩都冇

由上車喊到落車足足20分鐘，用盡全力去喊好像就黎畀人殺既豬咁。

有冇心理學生可以解釋畀我知